其實你地抽夠利記水未？

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

未

真
心淡

睇黎都係回家 返高登算了

考古

冇離開過

連登會員你想有幾高質，特別波台出名既幾位垃圾

支持利迷轉會

牙joe

可唔可以開名 想block

世上只有joe爸好

推到有名

貓貓禮志

呢個一早扑咗

J.Carragher
足金鳩猴2